男生獲撤控 官：零用錢付堂費

【本報訊】去年10月十八區再開花的「神獸罷鷲」行動，警方於長沙灣疏散示威者期間，截停一位正逃跑的男學生，他當時手持爛遮及鐵通，背包被搜出瑞士軍刀。男生被控一項管有攻擊性武器罪，控方昨同意讓他簽保守行為方式處理事件。裁判官嚴舜儀下令被告自簽2,000元、守行為15個月，並要求男生以零用錢或利是錢自行繳付300元訟費，「唔想係父母幫你畀」，又叮囑他不要再讓雙親擔心。
..................................

今日2單CASE 18歲以下手足算鬆手

算係咁

冇咩事

守行為即係要定時報到？

今期班紅官古古怪怪

可以自簽 唔洗有案底

紅官

即係唔好再犯法

制裁近了

做乜野咁好人 水佳麗紅到黑又係

另一單水佳麗就真係好人
但呢到仲話佢係紅官

水佳麗係放官嚟
係燒國旗單野好大中華膠啫

佢比唔到既話會點?

馬官訓導完就成班即刻人性化, 但湊得幾耐

15個月內唔犯法,拎返錢走人,大家當無事發生過

人之將退

好似要定期返去報到？

仲要唔可以再比人周到

不過300蚊真係算係咁可能見佢學生

班官輕手左dd
因為馬道立果段野，定支國法官黎香港審國安法搞到咁

被告於警誡下保持緘默。

都算仲有法治

仲有成班叻唔撚切繼續鳩判以為自己根正苗紅黨員

再犯同類案件先至要俾

唔洗報到 咩都唔洗 時間內唔可以再被定罪

係唔係知支那國安法佢地之後好難搵食
而家要就住就住?!

佢果d係大中華式

你地係咪盲...
係控方同意先轉守行為....
關個官撚事咩

我覺得似國安+美帝可能會郁手

咁你唔通想人地支持開聲抗爭咩

果啲將來會升職，郭偉健一定好快升去高院

咁另一件事啦
杜浩成，彭寶琴同最近姓郭果個堅係紅官

係， 但法庭有存檔 再犯 即使唔同類 有機會所當重犯 重判

可能上次高尚情操單嘢 首席出過聲

今次係佢裁判官嚴舜儀

控方點解會比佢簽守行為呢 呢樣仲奇
唔通真係因為制裁is coming

關於沈教授20點之我見

上次話條藍shit情操高尚單嘢，好似俾馬道立話暫時不適合處理同類案件，班紅官梗係收下先啦

制裁就梗，而且肯定全部一齊落鑊

612???

呢幾單應該要靜靜地贏
煲大左支那又亂咬 doj又覆核

手足萬幸 請好好休息 調整心情

唔會呀 唔會有記錄 連良民證都申請到可以照移民

大粒出左聲 擋左一擋

唔好傻啦，立國安法嚇到人，咪搵啲雞毛蒜皮嘅案件正常判決，跟住新聞報導就話輕判反中人仕攞，喺維穩手段

無案底，但法庭會存檔，有分別的。守行為即係被告同意咗案情。

因為無證據打落去

個個都紅官咩 係咪全部無罪釋放 再喺庭上大叫光復香港先叫正常

唔會俾人當重犯 因為唔可以再拎呢個紀錄去當任何證據佢有前科 問過律師

手持爛遮及鐵通，背包被搜出瑞士軍刀。

跟返今時今日香港法治 呢3樣都夠做啦吓嘛

兒登仔覺得全部無罪釋放先叫法治

乜野要人以零用錢或利是錢自行繳付...

呢d叫做黑暗前既黎明
扮曬法律不外乎人情
個個社工上身
到charge暴動果班手足就個個幾年起跳
之後國安法分分鐘個個叛國同意圖分裂國家罪
分分鐘坐十年
到時你仲講得出班官有人性先算

咁好死一定有古怪

呢班好明顯唔驚俾人制裁
預咗用崑崙銀行

因為小朋友好叻無講任何野囉

驚俾人私了

星期日有神獸

應該係郭偉健畀人照肺效應

唔係算鬆手 係之前刑罰不合理

冇辦法 好多斷正case

想知馬官點出聲

本身說因為啲狗鳩告

True

司法滲透慢慢進行緊
唔知仲守到幾耐

咁又唔咁講 都有好官既 好官應該要支持

證明 投訴唔係完全冇用
總之任何有用既野 都要做

馬道立定美國領事訓斥過？

點解連登仔可以覺得人哋係驚 明明控方都同意簽守行為 其實已經等如放過佢 佢咁判有咩出奇 連登仔思想犬同法官怕黃絲同手足

可能真係告會告唔入，所以呃手足自簽
同埋可以扮dead body 未dead

你咪撚on9啦
今朝個官之前先屌柒示威者
今日正常返少少就俾你班友話好官

個學生幾歲

乖乖地 留喺屋企做哨兵
做國際戰線 做twitter 先
過咗段period先啦

從來都無好官 只係有做好本份既官

其實都有文章講過政治事件擺上法庭審判係有爭議
立場訪問嚟，可以睇一睇

呢個官係幾好 有位羅手足還押左半年 1118尖沙咀被捕 搜到好多野 最後都係判最重果條十個月 扣返還押 坐多兩個月就出黎 佢話見手足仲細 可以比機會佢

點解好似怪怪地咁今日水佳麗又懶正義咁

馬官有料到

block

驚俾人搶飯碗

要馬官開聲屌先似返個人都有問題啦。

國安法 繞過香港法治體制，做法官嘅只能擁護法律，可能開始驚掛

馬官

要推
雖然唔少屈打成招

發夢啦美帝

刪除美帝。
吹美帝會郁已經成年。尾燈都唔見。
可以排除。

正解

九龍城呢個真係算係咁

18歲以下先係咁判渣，18以上被人捉到扔汽油彈既話等含撚啦

水佳麗真係紅底...

郭狗而家仲有無審案？
想知佢會唔會谷住谷住其他案判詞繼續講高尚情操

傻咗？

好事

唔係個個都紅官
不過呢個肯定係囉

中point

香港法治仲未死嫁

只係因為仲係馬道立咋

講真，有d感動
辛苦手足

冇得到香港人授權的法官有咩資格審判反抗獨裁政權的香港人？
唔好成日喺一個冇法治的地方搬法治出黎講

好官 咁樣係唔駛留案底

咁輕手 當國安冇到？

噚日首席法官出完聲, 可能等新法官上場就報復

爛遮及鐵通

係咪比黑狗屈果個
專登係遠處執條鐵通放係佢隔離

咁此post已完

保持緘默真係好重要

鬆咩手啊，根本之前果啲法官既判決充滿政治立場，全部都重判，依家係叫正常中立立場咁去判，唔係叫鬆手

未來d官只會越黎越紅
唔好再對法庭有任何幻想

裁判官嚴舜儀下令被告自簽2,000元、守行為15個月，並要求男生以零用錢或利是錢自行繳付300元訟費，「唔想係父母幫你畀」，又叮囑他不要再讓雙親擔心。
零用錢唔係老母比?

無錯

d狗管懶係公義咁扮哂野
扮哂父母官教仔咁
食屎啦

有瑞士軍刀唔用擺係書包 走去用爛遮鐵通？

18歲以下先咁咋

瑞士軍刀 鐵通 又切人生豬肉

屌你老味仲FF...

近排都輕判

洗底扮好人？

私了法官有用！？

人之將死，其言必善

講緊制裁

【置頂】527 終極戰略

因為保持緘默
冇料告

經濟方面未諗得通點搞咪制裁住先囉，最簡單

算好彩

其實佢都唔係好官 佢都好藍

唔好ff
比到錯誤信息人
以為捉到會無事
好多單都罰到好重

守行為係控方同辯方自己傾掂數架
唔係個官判

Btw水菜麗

未成年case 咁判差唔多 因為最盡最多咪判入男童院 呢d case搵黎扮下樣
成年人case一樣判重手

「不提證供起訴守行為」
即係我告你，但我唔拿出證據，你唔認罪，所以無罪。
條件係守行為，係守行為其間唔再犯，就當無事發生過

醒喇

取消關係法

仲有水官

咁算唔算有案底？

守行為其間唔再犯，無案底，所以呢個官算唔話得

唔算

嚴舜儀都紅？？？條友係重手啫

到底水佳麗係咪紅

想比外人覺得香港仲有法治

唔洗

嘩你個名好熟

點解

見到美國有動作

班紅官咁有錢可能唔少親戚係海外

依個官算係咁

控方昨同意讓他簽保守行為方式處理事件

發生咩事

搜到刀點緘默都夠料告啦

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

國安法聞到燶味，準備走佬

紅官多撚到唔記得晒佢地啲名

精神勝利法

瑞士軍刀?

唔會留案底？咁都好d

男學生林XX（18歲）被指在深水埗福華街與欽州街交界，管有瑞士軍用刀及鐵通，被控一項管有攻擊性武器罪。案情指去年10月13日約下午3時25分，有百名示威者於長沙灣政府合署聚集，並走出馬路。警方其後駕車沿福華街疏散人群，有警員看見被告逃跑，上前截停他。當時被告手持鐵通及一把爛遮，背包內有瑞士軍刀，被告於警誡下保持緘默。
案件編號：KCCC2545/19
■記者廖希呈

的確 係之前班紅官判得勁仆街

下 但係點解你冇證據仲要我守行為而喎係無罪釋放？ 真心求教

唔通變返3JT嗰種溫水煮蛙就好咩

有警員看見被告逃跑，上前截停他。

留意呢點截停

就算係飛撲, 任何粗暴舉動

上到庭黑警份口供亦唔會話攻擊
只會話截停

如果個政府721前
直接宣報20歲以下自簽守行為,不留案底
相信之後唔會咁多人出來.

呢兩單撞到好法官或可能2個人家屬有D背景.
(純粹九吹)

因為控方手中係有證據
但可能係輕罪
控方唔想用資源去做
辯方投降輸一半
大家傾掂數咪以守行為換不提證供起訴
雙方都要同意先得
如果任何一方唔同意都可以用返正常程序去告

班紅官等馬道立一退休即刻現形。好似港英政務官一等97後即刻奶共

張舉能同上訴庭果班係好紅
馬道立退休之後就玩完

呢個係當初大英帝國定既法例，比一些犯左輕微罪行既人，係雙方同意既情況下，搵個方法黎放你走，條件就係守行為

但嚟緊嗰個張舉能評價幾好

小朋友黎，唔通個個判坐十碌八碌咩
國安法後就一律25碌了

點解狗官咁好死？

好？紅喎屌

手足快D走 連登仔真係咁定義架

無犯事就得
或者犯左都唔好比人周到
唔洗報道，正常生活咁

呢啲先叫好官呀

因為馬道立

係 一定要制裁

即場籌旗撲水跑山都跑三舊水返黎比手足啦

其實都幾唔make sense, 有證據但又唔告，告唔入就應該無罪
不過點都好，個官算係咁，問題係律政司竟然唔上訴？

佢都冇犯法唔係咩

馬官唔叫人扮下野等人以為香港仲有法治
國安法之後外g走哂點算

帶瑞士刀出去有高尚情操先輕判咋

今日岩岩先有單係佢審，手足要照顧中風老豆都拒絕佢既保釋申請

連登仔：個官好人，人性化左咁多

你其實識唔識 狗果個資料庫會冇記錄 但法庭會存檔

明明不提證供起訴係DOJ提出

連登仔講到個官佢話事咁

雖然個官可能都會問下咁做係咪合適

擺明把軍刀係啲狗放入去屈佢架啦
如果唔係點會唔死咬

以前聽過法院d瑣碎case

D官的確係咁，教仔種口吻

法治柒頭：有險可守！有險可守！

希特拉心情好放生一個猶太人
連登仔：希特拉係好人

全部手足請不推文回覆, 踢佢落熱門

兩步share文宣大法！㩒兩個制都唔肯㩒你仲係咪香港人
入去個website揀張圖 㩒share去whatsapp 就可以send哂俾親戚朋友同各大群組
都可以share上Facebook同twitter！

全民文宣呀！！！ Share27號國歌法二讀同埋國安法嘅文宣出去呀！

樓主幫手置頂得唔得

想比零用錢

關個官咩事 係政府唔告佢

手足大步欖過